{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043258",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/rahoyapensyeon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라호야 펜션"
    },
    "text": "ラホヤペンションは静かな自然の中に位置する春川の宿泊施設です。 このペンションはアニメーション博物館と約6.5km離れているので自然と文化を楽しむのに最適な場所です。 ペンションは湖の美しい眺めと無料Wi-Fi、駐車場を提供して快適な宿泊を保障します。 それぞれの客室には川を眺めることができるテラスと衛星テレビ、食事スペース、完備されたキッチンなどがあり、快適な室内生活を楽しむことができます。 バスルームにはシャワー設備、洗面用具、ヘアドライヤーが備わっていて利便性を高めます。 また、冷蔵庫ややかんもお部屋でご利用いただけます。 ラホヤペンションは、様々なサービスを提供し、宿泊客に多彩な経験を提供しています。 特に、レンタカーサービスを提供し、周辺の美しい景色を楽しみながら自然と触れ合うことができます。 ペンションから約7.1km離れた江村レールパークと7.3kmの距離にあるキムユジョン文学村は宿泊客に魅力的な名所です。 原州空港までは約71km離れており、ラホヤペンションはスケジュールに応じて無料シャトルサービスを運営しており、宿泊客の移動を便利にしています。 春川の中心部からは約6km離れていて静かで便利な位置です。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラホヤペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラホヤペンションは春川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラホヤペンションからアニメーション博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ラホヤペンションからアニメーション博物館までは約6.5kmです。"
        },
        {
            "question": "ラホヤペンションはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ラホヤペンションは湖の美しい眺めと無料Wi-Fi、駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "それぞれの客室には川を眺めることができるテラスと衛星テレビ、食事スペース、完備されたキッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "バスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "バスルームにはシャワー設備、洗面用具、ヘアドライヤーが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ラホヤペンションはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ラホヤペンションはレンタカーサービスを提供しており、周辺の美しい景色を楽しみながら自然と触れ合うことができます。"
        },
        {
            "question": "ラホヤペンションから江村レールパークまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ラホヤペンションから江村レールパークまでは約7.1kmです。"
        },
        {
            "question": "ラホヤペンションからキムユジョン文学村までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ラホヤペンションからキムユジョン文学村までは約7.3kmです。"
        },
        {
            "question": "原州空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "原州空港までは約71kmです。"
        },
        {
            "question": "ラホヤペンションはどのような時間帯にチェックインとチェックアウトが可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 452
    }
}